［集思廣益］一人一個拒絕方法

有絲打不斷約我單獨共膳，
唔算太fd但成日會見
有無d婉拒到又唔太得失佢既方法

有Common fd 唔想佢地都覺得我係

點解咁想拒絕人先？因為佢好醜？

無feel
同埋唔算太熟 我個人平時又唔多野講

成日見

樓豬一定好靚仔